注意呼吸道健康，購物要上amazon

因為近期香港的空氣質素好差，注意呼吸道健康嘅朋友梗係要買返個防毒面具，香港而家好多地方無貨/座地起價，要平+大量可以上amazon買（可以幫其他行街嘅朋友買埋，部份學生哥唔識/無錢/買一個運費太貴所以一直無gear用），襯下個週末去行街前買，呢幾日可以到貨。以下提供購買建議：

（呢款好用，香港無賣）

（amazon有細碼可以for埋女仔，香港未見過）

Amazon平靚正🤗

有無團購

推，大家一齊買

想問下3m 5級防割手套夠唔夠執 tg?

唔隔熱，平平地買燒焊手套就得

唔好團購
你地圍內幾個fd 自己夾好啦
一陣有黑警同你交收你地就仆街